中國式新聞—贏波就報輸波就唔報

中國喺亞洲盃8強面對伊朗前，傳媒發現中央電視台嘅新聞聯播，報道方式係贏波就報輸波就唔報，對上4場唯獨國足喺分組賽不敵南韓完全冇提，搞到有網友勁寸咁留言：「一看就是高檔電視台的作風。」

國足喺分組賽贏吉爾吉斯同菲律賓，同埋喺16強反勝泰國，央視新聞聯播都有報道，傳媒仲細緻到，計埋國足淘汰泰國有12秒報道時間咁多，但原來，國足喺最後1場分組賽以0:2不敵南韓，新聞聯播完全冇理，咩理由大家應該明，正所謂識睇一定睇留言，睇下網民有咩講啦！

網民留言：

xumfbi1：「一看就是高檔電視台的作風。」
傷心football：「必須自己讚美自己。」
飛飛大肥：「國足需要的是表揚，批評了會被噴的。」
安娜Tracy_916：「因為那個節目只說過年的事，不說出殯的事。」
Dhejsbdhj：「禁韓令延續到體育賽場。」
park2526：「有甚麼奇怪，一向如此。」

證明支足輸波真係唔係新聞

支那政府冇嘢叻
最叻就係對付支那人

報喜不報憂，對付廢老最見效

因為那個節目只說過年的事，不說出殯的事。